Hall有hall雞，屋邨有無屋邨雞？

中學雞

你屋企已經有隻老既

大概個啲應該就咁叫做 雞